用油對付狗

話說今日同老豆傾成個運動嘅詳情
當我講到我地已經有超個800個手足比狗拉
我老豆就話:
如果你地係路障前面淋生油(姐係煮食用果D油)
禁D狗衝過黎拉我地手足果陣，全陪狗仆街
禁未足夠我地前線嘅手足撤退
班狗就係地下成條蟲禁''冷''下''冷''下
我聽完有覺得有道理
唔知禁多位手足點諗

Ps 唔怕比人屌P牌仔，冷氣軍師，最怕有好橋大家冇得一齊傾

生油咁貴
電油會唔會平啲

電油平過生油咩
真心無知一問

倒完一射tg會唔會變火燒連環船

我諗反正我地撤，佢射完都係會係路障前面著火，我地都走曬，怕咩